我地每個人都係麵咪媽

9成連登仔同麵咪媽睇既方向一樣

你點計到9成